{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201799",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하남돼지집 강릉입암점"
    },
    "text": "河南豚屋 江陵立岩店 (하남돼지집 강릉입암점)\\n\n江原道江陵市立岩洞286\\n\n韓食 , 17:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 60席 , 河南豚屋は韓豚認証店で、低温熟成した冷蔵肉のみを使用して肉の新鮮さを保障する。 500℃の炭に素焼きされる肉はジューシーで美味しい。 ここでは代表メニューとして知られているサムギョプサルを提供しているが、このサムギョプサルは厚さ20mmで、赤身と脂身の黄金比率を誇る。 また、盛り合わせ1プレートにはサムギョプサル、肩ロース、生カルビが一度に楽しめるため、様々な味に出会える。 さらに、特別版では限られた数量のドッキリを割引価格で楽しむことができ、お得な選択である。 すべての肉は専門家の腕で直接焼いて新鮮さと味をそのまま感じることができる。 河南豚屋はメディアですでに立証された味を誇り、老若男女誰もが好きな味と風味を提供する。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "河南豚屋 江陵立岩店 (하남돼지집 강릉입암점)"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何日間営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "韓食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような肉が使用されていますか？",
            "answer": "低温熟成した冷蔵肉のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "この店の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "サムギョプサルが代表的なメニューです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの特徴は何ですか？",
            "answer": "厚さ20mmで、赤身と脂身の黄金比率を誇ります。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような盛り合わせがありますか？",
            "answer": "盛り合わせ1プレートにはサムギョプサル、肩ロース、生カルビが一度に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "特別版の料理では何が楽しめますか？",
            "answer": "限られた数量のドッキリを割引価格で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店の肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "専門家の腕で直接焼かれ、新鮮さと味をそのまま感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この店の味はどのように評判ですか？",
            "answer": "メディアでも評判の味で、老若男女誰もが好きな味と風味を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 359
    }
}